垃圾kol既片都可以有100k訂閱 正面熱血既嘢反而冇人like

我唔知自己睇咗啲乜
因為個直播都有成十二個鐘
我覺得好驚因為我覺得好痴線
我覺得好想像
我淨係浸喺個水裏面12個鐘我已經幻想唔到
所以好難想像到呢一個人
係有啲乜嘢意識
有啲咩能力心理素質
最近呢幾個月心情好差
跟住睇完呢條片
我心情有變好
因為我覺得人嘅力量真係可以改變到好多嘢
至少改變咗
我對佢係雞蟲嘅一個睇法

唔係睇完條片
都唔信佢mom stop在水中游了12個鍾
Cls

Lol正面po冇人理

老奉要like?

唔like咪留個言屌下

唔好話45
1km我都游唔到
我真心好佩服佢
差唔多40歲仲可以做到咁癲既野
當中辛苦應該好難形容